國安法諮詢完結：12場座談會所有人支持立法！

上次移交逃犯修訂草案就話啫，今次已經做咗廣泛諮詢㗎啦

央視：中央在港舉辦12場座談會聽取港區國安法意見

全國人大常委會法工委聯同國務院港澳辦、中聯辦，在香港舉辦了12場座談會，聽取香港社會各界對港區國安法草案的意見，來自多個界別，以及社會團體、地區團體的120名代表人士參加。根據中央電視台播出的片段，港澳辦副主任張曉明、中聯辦主任駱惠寧、全國人大常委會法工委副主任張勇都有出席座談會。報道表示，與會人士一致支持港區國安法，認為制定後將堵塞香港在維護國家安全方面的法律漏洞和執行制度的缺失，有利於保持香港長期繁榮穩定，確保「一國兩制」行穩致遠，與會人士普遍希望盡快頒佈實施⋯⋯

立法將體現「懲治極少數，保護大多數」的原則，確保香港實行的資本主義制度不變，確保香港居民依法享有的各項權利和自由不受減損，確保香港的司法獨立，確保外國人在香港的一切合法權益和外國投資者對香港的信心。

廢老圍爐

馬上

沒有 沒有 沒有

立啦屌

閉門造車

所謂諮詢咪即係引蛇出洞

所以咪全部支持
你估佢地蠢

一日十二場，多過跑日馬

香港市民連有咨詢都唔知

借個位 會員標籤功能

林鄭話我哋 no stake in the society 嘛
我哋有咩資格出席坐談會

與會人士稱代表全香港市民

屌佢老濛

唔支持既唔會入到場

自己推出條法例 再自己支持返
咁就叫諮詢

我連幾時諮詢都唔知喎

諮詢自己人既諮詢

好似排街症咁
輪住入場、投票、無反對、排隊散場

被代表了